冇圖.油塘JJ 入 M記女女

近排油麗m記有個女女ok
番夜晚 皮膚算白 長髮 瘦底既
近排仲染左頭髮
有次仲見到佢帶白色bra
好想奶
唔知有冇巴打見過

真係冇圖

有冇更多巴打見到

油塘巴打留個telegram